寫情信...用咩信紙好?

商X同三X書店竟然無...邊度有得買?

格仔紙 保證貼堂

當面撕爛你

大眾?
以前見過

廁紙 夠浪漫

要星期5先放假去睇...我買左A4有公仔既...老連咁大張既情信...

加油 其實信紙只係一部份
內容先最重要
建議用WORD打完全文先好用手寫

多謝你

米黃色紙 唔好有橫線
麻繩綁 插兩枝乾花

是但喺notebook搣張紙咪算

tempo 夠煙韌

米田共加聖誕樹做既再造紙

你好撚賤

BTW寫完記得入白色信封 (浪漫) + tempo一張 (有香味) + 1蚊 (俾佢回郵)

其實個女仔對你有好感
寫咩都唔太重要
張紙係點更加唔重要
乾淨唔好皺就ok

利申：絲
男朋友寫過
內容極On9直頭嘔心
但我受

我想有個好印象 盡力做最好

摺心心 唔用信封 加麻繩?

送多粒糖請佢食

濛

用1000蚊紙

推

銀紙
多者 情深